我怕我接受唔到一月將會有一個個學生入獄數年..

六月至今已經半年, 當日第一批被告暴動既學生已經排緊期審, 黑狗都執緊料煮重佢地米, 相信下年就要上庭審, 到時就要眼白白望住學生入去坐, 我真係接受唔到...

奶共法官終露真面目。

第一批應該728?
仲排緊期 有排

香港人仲信法官，仲信基本法同公安條例

我總係覺得律政司會要求法庭早啲審, 大大話話都排左半年, 唉。。。

咁唉 我都唔知

會上訴的

唔係法庭唔想審，係每次開庭控方都要求押後

根本係doj冇時間人手處理咁多case

反而辯方應該盡力反對等佢冇得押後

越少時間比佢做野，就越少證據越多錯漏

越容易打程序

推

其實大家得返一條出路，就係贏！

哩條友係資深五毛